快D叫深藍親友大手入中資股， 要快！

港股已經跌突咗
對於深藍嘅親友
既係入市良機
又係報答祖國嘅機會

快D 大手入
要快！

別人恐懼..

推比深藍人士睇

屌 班友講之嘛

口裏說不 身體卻很誠實

收到風三點鐘呀爺講野
會屌哂D 唔買中資股嘅深藍人士
唔想比呀爺大沈判
就快d 三點前入市啦